覺唔覺得夏韶聲danny summer俾人低估得好撚緊要？

唔知連登小學生知唔知夏韶聲以前係唱歌
定係以為佢淨係識9up外星人
佢唱過好多經典歌
空凳 童年時 結他低泣時 永不放棄
我細細個已經好鐘意聽佢啲歌
越大越覺得佢地聲好有味道好有感情
雖然論唱功未必係超好
但佢嘅演譯真係好正
每次見連登仔講歌手都好似好少提到佢
多數張學友 e神
有冇連登老屎忽都鐘意聽danny summer

樓誰識野
張學友 鐘鎮濤 夏韶聲 校長 林子祥
其他都係垃圾

90後都叫睇過佢拍美味天王
連登班00後撚識夏韶聲咩

學友 林子祥 痰伯都會有人講
但夏韶聲真係少
我好懷疑佢而家有冇人識

外星人之子比你地當人類，梗係低估晒

啲經典歌應該有聽過掛
空凳 永不放棄嗰啲

烈火雄心何sir

咁佢研究外星人都係興趣姐
雖然我都覺得佢好似有啲走火入魔

原來佢有拍咁多劇

舊年出隻陳仔做主題既大碟 2020 Arrival幾好j

佢做返自己做外星人，你話人走火入魔

Danny summer唱追憶我覺得有得同阿lam比

佢第一隻"諳"不錯

真係好正
呢隻我而家仲周不時拎出嚟嘆

屋企有夏韶聲黑膠唱片 把聲靚撚到
如果單春 側田 小肥出黑膠會點 唔講把野唔配啲音響 聽抖氣聲都聽死人

而家後生少少識佢嗰批 應該知佢係講陳仔多過做歌手

六張幾野都仲勁撚型棍

講起佢係咪外星人
其實我覺得呢隻怪獸有啲似夏韻聲

佢好撚鐘意撩鼻屎食....
利申見過幾次

獨望著空凳願我能
再度和他促膝而坐
獨望著空凳心難～過
為何想講的從前不說清楚

呢家真係唔會再有咁嘅歌

夏韶聲講唱功其實都唔係超勁
但把聲真係無得頂

食鼻屎啲人通常叻啲

好撚sad
配埋佢把唏噓聲
個feel到曬

佢講嘢仲好低b tim

外星人把聲好過人類有幾奇，人地做返自己又話人走火入魔

估唔到呢度都有人聽夏韶聲
以為喺連登冇人識

永遠向前 永不停步
尋求理想 始終達到

其實你係想搞笑定咩？

唏噓又不羈 呢種味道真係香港唔會再搵到第二個 Danny Summer

認真討論又唔鍾意，你有晒立場容納唔到其他聲音？

做乜撚嘢？
係咪你係外星人？
我好似同你溝到唔到

佢彈blues rock
香港注定無市場

鄭中基低音都好正
但種味道差好多

做咩，夏生講外星人就係認真研究，我講外星人就搞笑？咩理論黎？
討論本身就係開放立場，你唔認同我講就話人搞笑，咁夏生份人咪好唔認真？

Danny 唱緊嘅係男人 係浪漫
鄭中基仲爭啲歲月

唔係嘅 我諗樓豬想講嘅係 Danny summer 係音樂同外星嘅研究都係認真咁做 一樣咁有火 但只係分返開用兩個身份 唔好覺得佢係一個會講外星研究嘅歌手

搭個架小巴成日有個司機播佢既歌
但係響小巴聽獨望著空凳心難過真係有另一種嘲諷既感覺
唔知係唔係架車冇咩人坐要播呢首歌

你咁講ok, 但佢唔岩聲就話人乜x野，又話人搞笑乜乜叉叉，無晒eq淨係識發脾氣都唔係討論嘅，同有歷練嘅summer 比，真係差太遠。

星光夢裹人就係正野😃👍🏻

藍絲
搖滾但親政府撐共，笑撚死人

果陣條友重係Big Boys Club咁吹奏2012世界末日
又話有太空飛船飛緊黎 之前過左2012就無左影
依家每次係電視見到佢都諗起依件事
真係好撚柒

每次我看見野花也會對你想一趟

首本名曲

Hi Danny

識貨 ，好多人都忽略左抖氣聲的影響

香港搖滾教父
果陣超級巨聲串到D人應一應